# Grade 11

## 1. Реализовать аутентификацию с помощью JWT
#### 1jwt.php
## 2. ООП в PHP: Использовать в разработке методы сериализации объектов
#### 2serialize.php
## 3. ООП в PHP: Использовать в разработке магические методы
## 4. PHP: Реализовать паттерн проектирования "декоратор"
#### 4decorator.php
## 5. Yii2: Реализовать работу со связанными данными БД с помощью Active Record
#### 5yii.txt
## 6. Testing: Использовать BDD для описания тест-кейсов
#### 6BDD.txt
## 7. PostgreSQL: Создать представление для SQL-запроса
#### 7view.sql
## 8. PostgreSQL: Написать SQL-запрос с подзапросами
##### 8subjuery.sql
## 9. JS: Использовать в разработке механизм замыканий
#### 9closure.js
## 10. Получать и расшифровывать информацию от системных утилит мониторинга процессов *nix (ps + top)
#### 10top.txt
## 11. iptables: Управлять видимостью портов компонентов web-сервера
#### 10top.txt